Apple iCloud 強國server

原來唔單只係強國用戶，國際用家嘅data都有機會搬到強國server